中共急了嗎？搵工聯會放菠蘿

🍍🍍🍍🍍🍍

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

🍍🍍🍍🍍

我等緊核彈呀

一隻狗都無死，支共出手低得制。

估唔到下一步係要繼續遊行加速外國法案
然後習種殺狗

咪就係
想我地割 就唔該炸死幾隻狗以表誠意先

做返老本行姐